一齊開宗教會啦

突然發夢夢見唔同既宗教係星期日一齊唱唔同宗教既代表歌
基督教一齊播住/唱聖詩讀聖經
佛教唱大悲咒 ，讀心經
道教唸道德經 ，一齊做譚道德
和平地宣揚大愛既訊息
呼籲大家一齊星期日和平組織宗教團體去唱

Push